究竟勁廢幫人食咗幾多棍

個個都話俾佢幫過
向廢廢致敬